聽日班狗一跑一落狗車即刻播国歌

踢/踩國旗都得，話知你

其實呢啲乜法物法
只為對付啲同佢作對嘅人
啲狗屌蟈歌你估又會有事咩

唔好咁低能啦，以為自己好有創意定好好笑？
拉人個班又咪係班狗，而家佢地殺人放火都唔會有事呀

on9仔 佢拉你係跟立場唔係跟法律

好啊
尋晚，你老婆陪....

弱智？

亂播國歌到時係你侮辱

咁咪可以撚返班狗轉頭 話佢地唔尊重国家 唔尊重射精瓶

你依加前設已經係佢地既權力大過射精瓶 緊係煲大佢話国家都係under班狗架la

咪可以話愛国人仕被香港狗察無理被拘捕

憲法就話係香港之上姐 唔通班狗又係憲法之上咩

去邊度講呀？ 上連登開post send條link比習近平呀？

香港仲有新聞自由 除非国安法和諧埋班press同Twitter la